尖東食翠華等位等到啞

今日午餐係鴦扒飯 湯 跟熱飲

平仔

咁細個就玩警車

等睇你個仔飛架車仔落你到

點解唔叫個餐比平仔

關平都係好似冇份，似要等返屋企食狗飯

終於見到平仔

翠華咁富貴

lm

去左玩具展?

睇嚟連登又有一場腥風血雨啦...

乜你仲係到架

翠華 狗也不吃

齋出post唔回，咁驚把撚咩

佢掉, 飛車架啦

成日都咁玩架啦

我習住佢

二個餐一樣咋,

飯同意粉.

我執佢手尾..

佢白湯撈飯再食豬牛扒.

埋單百四五蚊.......

係呀

去左三個館.

一百蚊年飛......

終於唔係狗飯

垃圾收皮啦